講下你地有咩蟹貨係手

144 857 1786

1113

6823

1816

821

66 315

1131

696

1458

平一平兩張大先，聽朝搵位開返2張

1224

1182..

渣兜

蟹貨定義係乜？買左跌5%內計唔計？

951

我諗蝕緊已經叫蟹貨
蝕到返唔到家鄉果D叫臭蟹

4.9 無5.1x放後悔

跑輸大市個堆

880

1776 @$26
941@10x

1776

匯豐紀念鈔

iPhone 5

0622

494 ， $10 入，屌你老母

3822 重倉，玩撚完

1918@20.1

1985
終極蟹貨

00515

1776一樣價 上市第一日入？

20.5

巴打你有冇信心

冇
咁就坐住左兩萬，本身呢舊錢係用黎入匯豐，貪心走去入1918

364

1776@25同6886@25 啲幾日斬左。仲有堆857@7.3同1816@3.4
佔總倉80%
啲個升市無賺過仲要向下

跌啦跌啦

330
2208
1150

算啦 ching 俾啲掙扎

2282

66
蟹撚左好耐啦

522

494

700

66幾錢入先會蟹？

1818
3663
282

12年午餐肉 就黎過期

45蚊入

698
6169

528 -25%
2380 -7%

66

挑啦星
成個市升左3000點咁濟
隻隻藍籌都升左1，2成
港鐵仲好似無郁過咁
希望10號出業績會爆一爆

19

屌那媽咪就係
匯控 700 ，連交易所都升到290
但垃圾港鐵同佢啲列車一樣呀
唔識郁呀，壞架

渣兜啦

same

今日81.9走曬

136
85

大把c9應該都有$100以上既匯豐

巴打幾錢 我都有

同現價一樣都叫蟹
係咪要隻隻股都賺20%先唔叫蟹

理文

手袋定紙先
手袋go後炒過一轉勁

2382

等iPhone發佈後破百唔難

等染藍 等iPhone 唯有等

劵商坐緊2格

1668 華南城

hsbc 35 連張

175 3333兩個都高位入